# pruebaTecnica


Para el consumo del api rest publico
http://localhost:8001/consumoRestApi

Para insertar un vehiculo, por metodo POST
http://localhost:8001/vehiculo
***********Request ******************
{
"marca": "Renault",
"color": "Rojo"
}

Para eliminar un vehiculo, por metodo DELETE
***********Request ******************
{
"idVehiculo": "12"
}